女仔係咪畀唔鍾意嘅人鍾意就會覺得驚

想請教吓各位絲打畀啲自己冇好感嘅人鍾意係咪會覺得驚？除咗驚之外仲會有啲咩感覺？
同埋你哋覺得驚係因為啲咩原因？

有個鍾意咗好耐嘅女仔，之前相處都好似普通朋友咁冇乜特別，但係自從明示完之後對方就明顯變到有意迴避咁

我都明白通常去到呢步冇feel之後都好難會再有feel應該要move on，但係由細到大都未遇過一個令自己咁心動嘅人，唔想咁輕易放棄

所以想上嚟徵詢吓各位絲打點解畀人鍾意會覺得驚？睇吓有冇得對症下藥睇吓係因為啲咩原因驚親人，想消除/減低返對方嘅恐懼感先

利申毒撚但係應該唔算係痴線毒撚
深明毒撚最忌有自信
所以冇chur人驚住人哋會覺得自己煩/嚇親人哋
知道感情勉強唔嚟，所以付出過啲咩都冇求過任何回報，只要可以令到佢開心我就開心

亦都冇買奶茶拎去人哋屋企送畀人
但係都唔知點解會令到對方覺得驚

等睇成班連登仔扮女人答

btw搵到個令自己心動既人係好幸福既事
因為一生裡面可能只會有幾個人既令你心動
好好記住呢種感覺

太纏身？

若即若離番啲啦，到佢見到明顯係你避佢(當然唔可以避到佢唔知你避佢啦)，佢就唔會再避你

你樣唔樣衰先

「付出過啲咩都冇求過任何回報」
咁應該係你做左某d野嚇親人

人地避你就要醒水
同埋已經消除唔到對你既反感

Too long but read

簡單講，9成半女仔有feel 就唔洗送奶茶都冧你

Your face your fate 真係中9成
其餘嘅睇你有無才華有無錢

有無留意點著衫換髮型先
死chur 無用
不如next

以前試過到你一樣case 最後都係冇彎轉 被收皮

唔一定係驚你/憎咗你
只係驚繼續對你好/同你friend會比假希望你
我係會劃清界線等對方知道冇機會

你明示完重打算做朋友

可以同隔離post一齊討論

搵到個令自己心動嘅人的確係好幸福嘅事
但係如果最後都係追唔到嘅話我諗就會變咗最遺憾/痛苦嘅事

人生入面鍾意過三個女仔，但係鍾意之前嗰兩個嗰陣都冇試過有呢種心動嘅感覺，就算佢無意中嘅一舉一動都會搞到我諗好多嘢，只要有pm佢傾過兩句嗰日都可以開心成日，同埋有動力會為佢而改變同improve自己

真係憎你應該會 block 左你
只不過佢覺得唔岩 feel 咪避你

我尋晚都發生類似嘅嘢，有個男仔飲醉咗 message我對我示好

但因為係 message，佢又同我講佢以前一飲醉就同啲女仔講鍾意佢哋，成件事佢今日問我覺得點，我都唔想應，所以答第二樣嘢。我唔明點解要答一個都唔知係咪真心鍾意我嘅人

所以真係好睇你點對個女仔講，咩形式、中間講咗咩

應該唔係

樣衰
同八兩金有得揮

//有動力會為佢而改變同improve自己//
呢樣野好好 佢響你人生出現令你有動力變更好

如果呢刻你感受到佢刻意迴避 可能係因為佢對你冇興趣但驚你誤會 唔想比錯signal你 亦可能係佢覺得面對你尷尬

最緊要唔好比壓力佢 令佢覺得面對你會好尷尬 同時間繼續增值同裝備好自己 先再諗下一步

驚比錯signal 唔敢接受你既一切好意
唔想收兵 令你知道自己冇機就係冇機

通常都係驚比錯signal 你，或者唔知應該點面對同同你相處

你自問鐘意人地d咩？
如果本身兩個人冇咩深入交流
比佢知道你明顯只係被外在吸引到
佢更加唔會考慮接受你既表白
因為會覺得呢種感情好膚淺

如果係本身係fd變有好感
咁可能佢係驚冇左個fd
亦怕做左任何野令你get錯

明示完避你就收皮喇
唔係你想唔放棄，而係你越唔放棄越冇機會
當你表白一刻你成功率已經無限地接近0

Go the fucking move on la

起碼你知呢刻你吸引唔到佢
咪改頭換面試下 畢竟拍拖教係睇條件
撚有咁多真愛咩

樓主可以試下扮gay一排
啲女通常對基佬都冇咩戒心
應該好易再接近返佢
當然最兩全其美嘅方法就係你真係變基

仲有就係
做返自己
唔好戇撚鳩鳩單方面改變自己心態諗住為佢改
實反彈的，你改到為左迎合一個人
到頭來對面如果唔想收兵反而唔知點面對你

有朝一日當佢識左男朋友都唔會同你講
你地話題其實由你表白失敗一刻已經少咗好多
久而久之你每日都要諗話題講
成條事會變到非常戇鳩

咁你話驚唔驚

你呢一刻覺得自己可以改變自己同全世界為敵
只係因為係為情所困緊

事實就係你過幾年回頭睇就覺得
what the shit? waste my time

唔會遺憾，唔會痛苦，你仲覺得難受因為你未認清同面對現實

送奶茶

係
尤其明顯唔想覆特登覆慢佢又get 唔到
成日stalk 我ig remove 完佢又request 過
就會覺得好討厭

都係果句，有feel既就會狂覆你
冇feel既咪覺得你煩囉
next啦，冇得救

我自己會驚
有幾次feel到個幾個人成日睇住我/留意住我
同埋啲msg開始密我就好驚好驚 會即刻疏遠
等佢地冇feel個鎮我先安樂
有啲係追得明顯啲嘅我直程驚到block 佢
唔知點解會覺得噁心

但係面對自己有好感嘅人
知道佢鐘意我 我會好開心好開心
一啲都唔抗拒仲好勇敢去flirt

對唔住囉

係我咩都驚一餐姐
不過咁諗啦
至少佢冇俾假signal你 收你做兵

會appreciate

係

你咪直接同佢講我唔知你係鳴真心鍾意我囉

：hj2q?$

其實唔關嚇親事 係佢根本對你冇feel 又唔識點開口拒絕你 咪避你

因為唔避嘅話你依個po會變左係公審佢

係 無feel愈示好 人地只會跑得得愈遠
你試下冷淡啲 可能仲有機令佢對你好奇

人哋同你絕咗交啦

此post已完

點解識左男朋友唔會同你講?

睇土追條友有幾痴線 不過正常仔feel 珧自己冇機都打退堂鼓 仲死纏爛打做乜

係未壞過凱婷先

我諗應該都係明示嗰陣做咗啲嘢出事

不過想問吓到底通常女仔係覺得無啦啦接受人哋好意會覺得唔好意思，所以會迴避/定係純粹覺得驚所以迴避居多？

因為我覺得自己嗰個case係兩種情況都有可能，但係想知道通常女仔係點諗，如果係前者都好啲，最擔心係真係唔知係咪真係嚇親人搞到佢有bad feeling

佢完全冇畀錯signal呀
由始至終so far我都肯定佢冇鍾意過我，純粹係我自己單戀啫
我都唔會無啦啦自戀到以為人哋鍾意我

多謝你嘅suggestion先
你講嘅嘢我已經做緊㗎喇
依家已經放慢晒腳步盡量等佢唔好覺得面對我尷尬
另一方面都有繼續improve自己睇下有冇一日可以令到佢對自己改觀接受到自己
希望有用啦

女仔最驚就係男仔所謂既付出
首先單方面既付出就唔係付出，佢冇要求你改d乜你去改就覺得自己係付出
而且所謂不求回報都係呃自己，要求既回報好簡單就係想佢同你一齊
你可以直接去追求，但唔好付出。付出係一齊左之後先做既事

鍾意佢啲咩我就唔講出嚟喇，因為佢應該有ac驚住畀佢認到

只不過唔知對方點諗，我都好驚畀佢誤會咗以為自己係啲膚淺嘅人做咗朋友冇幾耐失驚無神無啦啦見佢靚少少就鍾意咗佢

想問吓絲打驚嘅原因係咩？
假如對方冇chur你嘅話係咪都係會覺得驚？
因為我都擔心因為自己鍾意對方搞到佢有hard feeling或者影響到佢，想了解吓女仔係點解會覺得驚

我感情白痴嚟乜都唔識，好驚會喺無意中做咗啲騷擾到佢嘅嘢但自己又察覺唔到

請問喺絲打嘅角度嚟講係咪就算知到對方係真心鍾意你而唔係玩玩下，都冇可能會畀機會啲自己唔鍾意嘅人

都話咗唔係痴線毒撚
佢就算唔刻意避我都完全唔係佢嘅錯
人哋純粹當我係fd
係我無啦啦鍾意咗人啫
就算係都係我嘅錯啦邊關人哋事

但啲仔反而覺得咁樣好有挑戰性

你都講得啱
其實做咁多嘢始終都係希望有機會對方可以同自己一齊
而對方亦都冇要求自己做啲咩
講到尾純粹係無論做咗啲咩都係自己一廂情願啫
所以無論最後結果係點，都係自己心甘情願唔會覺得損失咗啲咩

而improve自己都只不過係想提升自己嘅attractive睇吓有冇機會可以吸引到對方，但就算最後嘅結果係點，得益既始終都係自己

所以無論結局係點我心入面都會多謝佢畀咗改善自己嘅動力同埋一段好開心嘅回憶我嘅

驚你發癲

好奇樓豬做咗咩嚇親人

唔避你又會問係咪有機 避先係正常人

Push

見到樓上有人講心動
我都有個鐘意緊嘅人
但佢已經好明確咁拒絕左我
但佢有時又會撩下我講野
雖然心入面已到同左自己講過百次我同佢冇乜可能
但係佢同我講野嗰陣我都係覺得好開心
無論我望落去有幾咁冷靜

八兩金都有老婆 仲生左個仔
加油

其實你係要吸引佢 而唔係所謂既一廂情願既付出
若然你既付出係吸引到佢 咁ok
但咩不求回報 通通都係你諗
重點係佢點諗

覺得嘔

我都好懷疑會有人中意你咩事
比鬼佬啜lin既臭雞

一生只有幾個有冇咁少啊？

係架
睇埋啲留言呢個情況都幾普遍

男人俾gay佬鍾意咪一樣會驚

問題出係男人度

若果加埋光頭都幾好笑

你想像下有個肥婆醜女迷戀你，係咁chur你
你就會明白個女仔嘅感受

咁你點拍拖? 一黎就直接男/女朋友?

應該係驚你會錯意 唔想比假希望你

咁大鑊
伴侶唔係由朋友做起先咩
拍唔拍得成拖唔係取決雙方接唔接受到超越friendzone行為咩

同你越friend，就越代表對方覺得你對佢冇性方面嘅威脅
你明示鍾意人，就係顯示你對佢有威脅性，而且之前一路隱瞞企圖

覺得你背叛佢嘅信任

直接去追求
姐係做D咩行動?
想知

所以我一向唔鍾意同心儀女仔太fd 太密whatsapp
反而的起心肝追佢先會做平時唔做既野令佢問我點解

係 佢逃開你就要離場 唔係佢最後會block埋你

好難識你就一開始表明有興趣姐
你又應該唔會靚到比人一見鍾情個批 我諗

你唔直接問當事人好難知道自己個死因係邊
跟住當事人又避你,姐係唔會知死因

巴打講既就係exactly我想講既野

睇下邊種動
鳩痕個種就大把 事後諗返都入心入肺個種就好少

點為之真fd...

放過個女仔啦

示意圖：（慎入）

係囉，唔避你一陣俾人唱收兵就唔好啦

我識一個女仔4年 係今年主動啲搵佢傾偈
但我連佢中意食咩都唔知

我自己想追佢既 不過第一步係我增值自己自信d吸引佢吹多啲水好過

我嘅睇法係如果你唔排除同女仔發展親密關係，就最少要時不時肯定對方對你有一定吸引力(性格啊靚啊之類客觀上吸引嘅point)，總之bottom line唔好講死一定唔會鍾意佢

咁一定啦
真女仔fd會成日掛係口邊 bro前bro後

表達到你想講嘅野我都好開心啊
可唔可以借機訪問下喺呢類行為當中，邊啲例子最討厭/驚?

又唔洗係唔鍾意嘅
俾個fd zone朋友鍾意咪老尷尬囉

係有feel嘅一早㗳糖啦

唔避你又會話人收兵

好似自己打咁

最討厭係以朋友之名想溝我果d

驚就諗唔起d例子 要講既話係街比人搭訕驚d

其實做唔到男女朋友，
就唔可以再做朋友架啦，
因為只會愛落去，
但最後浪費時間蹉跎歲月，
到一日醒覺，
亦都唔會再keep到友誼

無功不受祿 唔係唔好意思
係唔想你撚多咗
Prepare更多野就不了
真係鍾意你嘅話唔洗多講

lm

唔需要諗太多
肯出街又會flirt已經成功一大半
係咪真係要講到出口架姐

我明
借啲意嗰種 明明好明顯又要扮無嘢
啲女仔咁做我都覺得好嘔心

死毒撚 唔好搞咁多野啦
避你仲諗第日有機會

唔岩就唔岩

好過拍左一年半年拖你愛得佢夠深

但佢又唔係咁鐘意你

之後分手上黎喊苦喊忽

利申前兩個月一樣case 但係我無chur人

合則來 不合則去

係唔開心 咁又點

係，其實個心好hurt

點解唔試下就唔俾機會

咁唔鐘意就唔鐘意，好難試下一齊

好撚煩 最好喺我視線範圍消失

咁都可能係你之前俾唔夠signal佢 佢當你普通朋友但你走去告白 其實都幾得人驚🙉🙈

你search下八両金老婆，
就知係一個仆街嚟
唔好用呢個例子

呢d先係正常女仔
好過扮鍾意你實則收你做兵

你對佢黎講太嘔心啦 照下塊鏡先啦
好地地表咩白 朋友都無得做啦衣家

好正面 同你講啊 你諗住improve 自己唔咁chur都有機會比佢話你玩玩下 追唔到佢都搵其他目標

幫人叫外賣奶茶

佢驚佢比錯signal 你咋下話
你仲想做朋友咪扮正常扮冇追過佢

因為自己都做過兵，好明白單戀一個人啲感受，所以唔想有人做自己隻兵。

如果本身已經係朋友
咁好難由冇感覺變成鍾意
自己唔特別鍾意對方，對方又對自己好好，我會有壓力

愛情真係唔係試下就鐘意
其實對方照直講 無玩自己已經算好

真

無感覺果方就緊係無野

有感覺果方就生不如死

本身冇feel俾機會=俾假希望/俾人話收兵

橋就我踱 西就你屌

試過已經明示frdzone左個男仔 之後佢無啦啦同我表白 即刻覺得勁有背叛感 然後又係咁比人chur chur到我頂唔順同佢講 佢又道哂歉咁話淨係想同我做番frd 依家chat我都覺得佢煩 點搞好

唔好理佢

佢就應該知難而退

因為你唔中意個男仔姐 如果你係中意佢 你邊會咁理性仲理佢真唔真心

咁你咪比佢follow 囉

做咩要比佢follow我又唔係電子雞靠佢follow黎生存

個仔仲食咗大波沙律添

毒撚就唔好ff咁多
感動到既只有自己
人地同你非親非故 你搞咁多野
仲係背後唔知做乜 你唔覺自己痴線 唔代表人地唔覺你痴線
佢迴避你因為唔想比你覺得有希望 結果原來只係想同你做朋友 你又係到喊苦喊忽 話佢收兵 人既名聲好重要
所以你唔好再care人地做乜 因為唔關你事 你收皮啦好嗎

你a0 樣衰7頭毒撚？
係就唔好ff會溝到人
就算溝到都唔會維持到幾耐

想溝人就由呢刻起唔好再諗佢 唔好再開埋啲叫春post
唔好再自我感動
即刻行動去改變自己
到你唔再想溝佢果陣 你就會溝到佢

做下朋友得唔得 你唔好咁敏感

人地缺你一個朋友咩 唔想比你follow就咪煩啦

比個機會毒撚都唔得？

唔得

下 佢仲同你好friend你咪仲難抽離
佢都係廢事比錯signal你姐
毒撚好易咩都當人地鍾意自己
你放開啲平常相處番就會好啲應該
Feel到唔對路你就唔好追啦
最多下個姐 大把女啦

你做到咁絕為咩 比我睇下ig會死？

你擺張自拍出嚟就應該有答案啦

你會唔會試下嚟一次堅啲嘅
用你嘅熱情同愛火打動同熔化佢個心?

就係唔想比你睇 吹咩

我就係想睇呀 吹咩

不了

想但都唔會比你follow 唔係你話事

不要暗戀...

我request洗鬼你話事

你咪request囉 不過accept唔accept係我話事

是的 冇feel 你做咩都唔會有feel
只會令對方更加憎你

你咪唔accept囉 不過re唔request係我話事

樓主前排唔係比人拉左咩？
又開新ac？

去韓國啦.............

你係咪要人收你做兵先安樂
人地放過你 唔該你都放過自己

就算自己係中意個男仔都好，點知個男仔原來係玩唔係真係中意既，咁咪自己瀨野

樓主好似我
我都追緊一個未係中意自己嘅人
追佢嘅過程我都覺得自己學到好多嘢
所以點都唔會後悔決左咗追佢

我個case係，雖然表白完佢叫我再相處下先，不過起碼佢冇避開我(我估好多人喺對方拒絕果下已經放棄咗)(但係我都係第一次咁中意一個人，所以唔想放棄任何機會)所以我一路都仲喺佢身邊努力緊，巴打你都加油呀

會覺得好煩好討厭，想停止有任何接觸

我就係諗緊呢樣嘢
我係對佢有好感 但佢做法令我唔想回應佢

伴侶由朋友做起
但唔代表你一開波就可以入到有潛質做伴侶呢個範圍

block咗就唔到你話事啦

八成人一開波就會將對方歸類
認識一個人其實頭幾分鐘已經大概知道啱唔啱key

冇錯
嗰啲咩日久生情其實好多一開波已經入咗有潛質嗰度
除非本身是但一個有另一半之類

男同女都係

如果由瘦撚變到大隻撚 呢種既轉變有冇機？

前題係條女鍾意大隻撚，同埋你其他方面冇咩致命缺點
（例如佢覺得你ON9嘅話，你只係由ON9瘦撚變做ON9大隻佬）

佢有叫我肥啲同份人長進d lor
如果唔得都唔迫人啦 無計

所以你覺得肥啲＋長進啲就係練大隻？

因為我以前真係太瘦姐 練大隻咪針對自己瘦
同埋我有讀書再畀心機既

第一印象好難改變
你諗下一個又懶又肥嘅女人
佢要有幾大嘅轉變 你先對佢有返啲興趣

加上有啲人覺得你改變太多
反而唔係真正嘅你

但我改變純粹想增值自己 增加吸引力
如果吸引唔到佢 咁咪放棄囉 起碼試過無悔

好似男人都係咁？

我唔會驚 但真心多謝佢中意我

人地無當你係兵咪執到，我有個frd專flirt兵仔

可以試下
但目的應該係為自己 而唔係佢

其實我都明
就係好女仔唔想收人做兵先會避
我都知對方係好女仔嚟
所以先會咁唔捨得同埋想等落去

只係唔知道如果佢知道咗畀個佢唔鍾意嘅人繼續鍾意自己會唔會覺得困擾或者有hard feeling

利申唔會騷擾人

55 令佢識全新既我 重新開始

岩呀，佢係真係中意你care你緊點都會再問多次

肯坦白咪好
大把人唔會明顯拒絕你

我發過個發夢係條女同我一個fd 係度打情罵俏，跟住我行埋去，條女同我講：「做咩要逼我理一個我唔鍾意既人，你中意我唔代表我都要中意你」，然後就唔知仲講d乜，然後睇住佢地ee泣泣我就醒左，然後起身個時個心仲痛緊。 ，所以都係放低啦。

巴答你，唔係驚的，只係唔中意你姐，好多女仔唔會直接拒絕。會遠離你咁表達俾你聽唔鍾意你。如果巴人係好中意佢到成個癡漢咁係好危險
如果都只係有啲好感，仲可以成班人約出嚟玩，坐遠少少正常朋友講野，自然就做得番朋友

換言之逢係絲打都會認為男仔鍾意自己係有惡意嘅行為定點？

定係逢係絲打都唔會覺得有男仔會因為女仔嘅性格而鍾意對方，鍾意得都係為咗性？

其實我嘅所謂付出基本上佔咗都有七成係為咗提升自己嚟吸引佢嘅

所以呢段時間以嚟都學識咗唔少嘢同埋自己都feel到自己嘅轉變，無論最後結果係點佢都不知不覺間都已經畀咗好多嘢我，所以我諗第日都唔會後悔鍾意過佢

就係最後有一成嘅行為係做得太明顯畀佢sense到所以先出咗事

可唔可以話你既轉變吸引唔到佢？
如果係咁 算啦ching 你都算追佢追到無愧於心

真咩 反而我覺得男人唔會因為一個女仔好鍾意自己而感動
但女會

點復合？ 想追番ex

毒撚唔係每日都心動一次㗎咩

畀着係我嘅話我都同樓上位ching一樣唔會驚同埋會多謝佢鍾意我喎

至於發唔發展到就要睇吓當時自己有冇放唔低或者鍾意嘅人，如果冇嘅話而我又confirm到對方品行端正同埋真係好鍾意自己嘅話我應該會試吓同佢做吓普通朋友睇吓培唔培養到感情

如果最後真係一齊到，對方比自己更加首緊段關係，自己又唔洗鍾意人鍾意得咁攰嘅話我覺得咁都幾好
始終咁啱得咁橋兩情相悅真係唔係咁易

如果個女仔本身有心上人/另一半應該會諗
「你條毒撚鐘意我啲乜，我改啊」

但如果佢本身冇鐘意嘅人，會覺得驚原因我自己覺得會有2個

1. 當你係重要嘅朋友但唔想越界

2. 死毒撚死開啦

建議唔好死chur條女 越chur越反感

開善堂咩？
你鍾意就要同你一齊？

你根本聽唔明樓上講咩

其實始終都有啲遺憾

因為平時見到比較鍾意show off嗰type人，自己都對佢哋有啲反感，好似少少嘢都驚死人唔知咁覺得有啲討厭

所以變相自己都唔係啲咁鍾意高調嘅人
就算有啲技能學識咗或者有少少成就，都淨係會畀熟啲嗰堆fd知；至於畀唔畀其他無咁熟嘅人知就睇有冇呢個必要同埋機緣

所以我畀佢嘅印象應該仲停留咗喺未改變嗰個我度

不過平心而論因為通過改變咗嘅都好多係外在條件，我唔知自己嘅死因係唔係性格或者氣質嗰啲內在嘢，所以就算比佢知道晒我改變咗嘅嘢情況都未必有太大分別嘅

好難得
通常冷靜完都無咗件事

唔係
純粹想知道吓女仔嘅角度點諗啫
我都知感情呢啲嘢勉強唔嚟嘅
唔洗咁勞氣

如果冇block就慢慢試探下，拉長時間，急唔黎

性同愛從來都密不可分，淨係因為性格而同性愛無關叫做欣賞
況且我認為係人之常情

所以我覺得如果樓主覺得人哋驚好快就縮 會唔會錯過咗 咁當然要睇實際個情況

唔驚
但會檢討下自己做錯左咩

我知 為自己嘛
所以我咪想以全身方式見佢 有種新感覺再慢慢傾落去

原本一d都唔熟

你將兩樣野分返開睇啦，可能你變咗另一個人嘅時候你嘅口味亦變咗
不過坦白講，佢叫你點點點會更好嚟講我唔覺得你達成咗佢就會鍾意你，變嘅就變多啲

例如呢？

的確啊 唔係做到呢兩樣野就會中意
只係我個人會自信d 敢行前多步同佢傾多啲試下約下

若果最後都係唔得 都無計
本身我男校撚 唔敢同女仔進一步了解 無足夠自信心

你自我增值完一輪但個推動力都係由呢個女仔開始
宜家講嘅練大隻要上進都係佢開嘅條件，有冇諗下未遇到佢之前你對自己有咩期望？
上進比較universal啦，但體型唔係，如果之後有另一個女仔係憎大隻佬呢？

你係少磨練啫，中學grad後多好多機會同異性相處啦，見得多自然知自己到咩位，邊啲人夾你邊啲人係你有可能cover到
讀仔科就岀去join嘢識多啲人唔駛咁灰嘅 unisex school岀嚟嘅係要多啲時間同工夫學

我覺得我想透過健身 令成個人更加正面同正向同有自信
而本身佢想我肥d =/= 健身個種大隻
反而我想自己有自信心多啲

雖然同依個post無關但係都想搵各位解答下
係學校識到個女仔，同佢講功課上既野都冇咩問題，但係講到生活呀興趣呀佢又好似唔肯同我講！其實都只係想做個朋友點解都好似咁難

因為時機未夠成熟

反而係唔想收你兵又唔想冇咗個朋友先會避你，過幾個月就會回復正常

你做任何野係你嘅事 唔好講為佢而做咁
當你無端端話為咗佢改變 為咗佢點點點
明明冇要求過你做乜 你做完又好似想要啲回報
就會令人覺得好驚 好似被強加一啲責任咁
情況就好似無端端有人同你講
幫你借咗錢 放咗喺你枱面咁
如果佢已經驚嘅 唔好夾硬解釋啦 佢只會更驚

咁嘅話又ok
總之記住你係單純為咗令自己變得更好，其他後話，切忌心急

其實唔係同你好熟，只係同學
無啦啦做咩要同你講私人嘢

咁要睇下你講咩生活興趣
如果你無啦啦問「係呢 你平時有咩興趣？」 除非你好靚仔，咪正常女仔都唔會想覆你
做個朋友唔可以太顧意，你太出面係女都知你想做乜
平時講下功課時候咪幽默d講下相關既野 朋友係自然做到

每個人 每個階段既追都唔同
一開始唔熟諗話題已經可以叫追

好睇人
有啲會反感，覺得你做咩都有企圖
有啲就唔想冇咗個frd，覺得唔好意思回應唔到你心意
總之我係你就快快手搵過下個對象，未聽過表完白被人避過多排之後被人鍾意返轉頭

點解

大佬呀你無啦啦比肥婆鍾意既話你都會驚啦

清太mean

我都係咁話，做兵好辛苦，我都做過一個男仔隻兵幾年

每個人追求既野唔同
主要都係睇返你對像
有啲人對方對自己好就ok
有啲人feel大過一切
有啲人錢行頭
睇開啲啦師兄

想唔想有溝到佢？ 想既話就一定要 扮MOVE ON左 有咩感覺都要收埋係心底 唔好再CHUR 佢 同佢text 傾計要好似正常朋友咁 唔好秒回

之後秘密打探下佢鐘意咩類型 同你自己有咩分別

努力為自己而改變

做gym

剪頭髮

發展新興趣

認真答 係
尤其是啲毒L最忌太有自信
出到嚟開口埋口借啲意寸下人
陣間又兜返懶係讚返你嗰啲
以為自己好funny撩到個女仔又嬲又笑好有成功感咁
唔鍾意你嘅話其實個女仔心入面已經聲你十九幾巴

仲有嗰啲乜多啲身體接觸睇下個女仔反唔反感嘅道理
出到嚟同你又唔係好熟
成日挨身挨勢過馬路又借啲意搭膊頭拉你手臂嗰啲呀
女仔對身體接觸係好醒水
唔鍾意你嘅係會覺得想嘔 梗係驚咗你

做呢啲之前其實係有重點：
1唔該照下鏡先
2唔係好熟唔好做
（傾咗幾個月出嚟一兩次嗰啲唔叫熟呀）
3大家有一定嘅熟悉感 女仔有安全感嘅前提先好試

Btw敬請各位巴打同女仔出街嘅時候多啲尊重
就算俾人拒絕咗都至少唔會太失禮落得狗公之名

好想俾人真心鐘意

我都想，但係無人鍾意我

我鍾意你 不過係朋友type鍾意

其實本身同佢住得好近所以都開到少少話題
係咪我太急進嚇親佢呢

你覺得開到話題啫，人地可能覺得你好做作自己都唔係新搬嚟點會唔知呢頭有啲咩點點點
唔好chur人啦，唔好為搵佢而搵，見到啲真心fun想share嘅先send比佢，到傾功課嘅時候再試下提

都係樣既問題

same
我都繼續signal緊對方
亦都好清楚唔會有回報
應該都要搵到下一個先斷到
不過除左踩車基本上唔出街
唔知點遇下一個

靚ge好多
不過想識ge唔多

多謝

俾我感覺男人好似唔係特別enjoy知己唔鍾意嘅人鍾意自己
同埋大部份時間如果對方着緊自己多啲一定會覺得大壓力